網民熱議 來自中國的女愛豆偶像華麗視覺

【theqoo】來自中國的女愛豆偶像華麗視覺 周潔瓊 程瀟 周子瑜 王怡人 宋雨琦

周潔瓊

程瀟

周子瑜

王怡人

宋雨琦

潔瓊雨琦 幾正

G

子瑜撚係來自中國

好 ! ! !

女朋友：王怡人=yuqi>牙瓊=支瑜>牙瀟
老婆：牙瓊=yuqi>牙瀟>支瑜>王怡人
SP：牙瀟>>>>>>>>>>>>>>>牙瓊>支瑜>yuqi=王怡人

怡人咁正咩

你估第日佢唔會好似小豬個班台灣藝人 仆去大陸搵食咩 到時日日只有一個中國添啦

陣北姑味好重好撚正

沒瀟波圖開咩post

OK我屌

FXXXXX 個曹露岩你

@圖報

唔識條王怡人乜水
btw大波瀟>>>>>>>>>>>>>>>>>>tzuyu>>>>>>>pristin條女

屌你老母

q到

30幾歲我ok

咁爛口既你

佢把聲好撚難聽

子瑜都計
王怡人最大陸妹

程瀟